最近連儂牆都發現一個好奇怪的現象，可能真係會。。。

感謝文宣的努力，如果可以的話，盡量將d字放大小小，我見好多公公婆婆捱落塊牆都睇唔清。

六大訴求，缺一不可

推推推

講左好多次

係五大訴求
缺一不可

推